呢個香港女運動員好pure好true

Any difference?